有時諗，呢個世界，值得人生存落去既只有女人

每次失意
拉返我上黎既
唔係安慰
唔係advice
唔係勵志歌
係係屋企等我返黎既av同女明星飛機相
出面個社會對我幾差都好
俾人當狗咁玩都好
諗住d幾正又對我笑
待我不薄既女同事
每一位同我講多謝既便利店妹/貢茶妹/麥記妹
夜晚自己一個熄哂燈攤係床上
捉住隻枕頭當係女人咁攬
一張被將我同個世界隔絕
床上呢幾呎空間就係我世界既全部

毒撚

見到都覺得係人間悲劇 有無諗過自己點解會咁